有18k畢直 想屌部靚既打機用desktop

想打到lol最高畫質得黎順

可以3開啲online game而唔lag機

GTA V 裝mod要唔Lag

睇到4k超高清片

同埋要有啲燈，機身識發光，曉變色咁

應該點整

頭兩個 垃圾機都做到
到底點解咁多人都覺得LOL要高畫質係好難既事

行外人嘛
求其i7 7700k加個gtx1080囉

7700k係咩來??
i7係cpu? 要買幾多粒

同埋點整到部機曉發光
我朋友叫我買齊零件，佢幫我整
但佢又唔識整到發光

起碼半打先夠

假膠post

ok
咁 7700k係咩來??
同機身啲光要點整?

之前睇無意睇post見到好多巴打啲機識發光好靚

想聽日買料 thanks 巴!

啲要求使乜萬八...

其實有3000係預左俾我frd居馬費同人工費

我買料，佢幫我整部機

標題唔計得扣番

希望15000整到，多少少都可以

3000

2000同你做啦

你果個咩friend黎
淨係砌下都收3000

frd無計啦，唔通白做咩

不過機身啲光應該買咩配件?

睇巴打啲機真係好靚

我收1000

部機由零到整wor, 啲線又亂又剩

我淨係幫自己部舊pc 機後邊啲線插落拖把同printer到都已經頭都痕

高登搵人整送埋貨都唔洗5舊
再唔係

笑 你真係好朋友

等睇連登仔做爛市

500幫你砌

萬八未必得..因為要上到4kmon...已經無哂budget

Fd仲收你3000
比我叫你請食餐飯就算啦

搭單問
R5 1500定R7 1700好
定死等出埋R3先再算。

(利申老豆A記打手，唔敢買I記，如過知道會雞犬不寧)

mon都要買新?

諗住買勁啲顯卡搭救

又開始頂爛市
我收50就ok
利申 完全唔識

個mon唔係4k顯卡曉飛都無用

你個mon本身無4K咁你點睇4K?

我平時幫朋友砌統一收300 砌埋自組水都係收1k封頂 樓主我地做個朋友啦 3000.

樓豬乜柒都唔識出到腦場又驚俾人呃
叫f d幫你整又俾人呃3000
真係慘

咪係
motherboard, cpu, hard disk, ram, sound card, display card, 火牛, 風扇...仲有啲咩？

我屌

難分真與假

sound card買來把撚

個fd重仆街過腦場啲黑店

仲要連點裝燈條都唔識 分分鐘落U都手震線都唔曉走既新手

直頭當樓主阿旺啦

燈都未識裝夠膽死收人3000

發光好撚難，要裝個arc reactor先得，仲有唔好用led，要用tungsten

老實講，如果專登砌機玩LOL，同十幾年前以為用一千蚊買靚mouse打cs會做鎗神嘅傻仔無分別

樓主我做你朋友可以嗎

係，但樓主會玩gtav裝mor

機身識發光，如果為靚就諗下係咪需要

之前又係見人地電腦識發光又有溫度計靚到
但如果你夜晚部機唔熄到時部機光到你訓唔到

利申:曾經想整,最後好彩無整

街價80蚊既野，朋友幫拖比3000
先唔理係你制定係佢講要，唔覺得有問題咩？

唔好回避呢個問題，樓主真係要清楚最基本既電腦配置係咩，否則你係度唔係比人笑你傻仔就都係玩鳩你。

CPU:心臟，正常人都係得一粒，電腦都係，但絕少數電腦會有多。必須

底板：骨骼同結蒂組織，用黎固定唔同器官（parts)。必須

RAM:血管，CPU同外部溝通既橋樑，用黎暫時放資料。必須

火牛：胃，用黎將外邊既野（家用電）轉化做自己既養份（內部電）。必須

HHD/SSD : 大腦，記住身體既運作系統（OS)同知識(soft)。必須

機箱：衫，包住個人。雖然有人會鐘意裸跑，但係會犯法，所以當必須

Display card: 眼鏡，唔係人人都有，但大多數打機撚都有近視，所以打機就必要有，眼鏡強度視

你個fd收你3000蚊連list都唔同你諗就知你同佢幾好朋友啦

算啦樓主，我出條list 俾你，等你俾人呃極都有個譜

Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2550 提交
ASRock 華擎 Z270 Pro4 Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1080 提交
Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED
數量:
1
價錢: HK$ 1015 提交
Intel SSD 600p Series M.2 2280 256GB SSDPEKKW256G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 805 提交
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 537 提交
MSI 微星 GeForce GTX1080Ti Gaming X 11GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (DI-N108TX1)
數量:
1
價錢: HK$ 6300 提交
CORSAIR RM650X CMPSU-RM650X (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 940 提交
Cooler Master Hyper 212LED Turbo CPU Fan (RR-212TK-16PR-R1)
數量:
1
價錢: HK$ 288 提交
總數量: 8 總數: HK$ 13515
清除 更新 購物籃

差個箱，平既咪買個aigo 玻璃箱，上次經central field賣689

貴既咪corsair 玻璃箱 千5左右

發光個方面買set led 燈條連controller最多咪400蚊

mon既話LG 24吋4k 都係2千幾
27吋都係3千左右

18000夠你玩啦

有咩唔明又急住問既可以tg我
@CfdChan

想搵我幫手都可以

用7700k最好落個240冷排，因為粒u真係好撚熱
利申:苦主

我行外人都知3000真係傻仔先會落搭
以前公司個IT撚主動免費幫我砌

Corsair有兩款玻璃箱本身已連三隻發光風扇

但我有嘢想問：其實樓主筆直都叫有啲
點解重要用600p？

點解你仲未訓 ？

樓主呢D未深明IT狗既辛苦

知道勞動力係要有回報囉

班仆街一句朋友就要人免費同你做白工屌你老母
老撚馮呀

ssd求其揀
uv400都okay

樓主18k包唔包4k mon先？

sor get錯意，我唔知佢個18000係連moon定點，如果連埋就真係會爆
又或者預3千俾佢fd呃

同埋960 同600p用落分別真係唔大

同埋得三隻rgb fan係唔夠，起碼加條燈條先照到機箱入面d料

點解我見有啲人又話960快好多？

唔超頻就7700加b250加1080ti算啦，7700k既溫度你會頂唔順
不過要sli就要上z板

唔係話朋友就要白做
但都要睇下合唔合理架？
叫樓主自己執料，唔識裝燈收3000
合理咩？

利用完IT狗仲笑鳩人屌你老母無賓周架你

睇下點用，用黎boot機，入game個d差1，2秒左右
用黎過file就真係差好遠下

樓主假膠試你班真心

多謝巴打教路

我初頭以為得cpu, ram, 顯卡同堆線咁

如果剪片output呢？

如果係幫你由度LIST 到砌好RUN得起機
收返你1k真係唔過份
你估鋪頭幫你出list唔會每件賺你幾十蚊差價
3千真係多既 但係少極1k都走唔甩

唔想比就自己出去正刀加2舊比人搞 唔洗欠人情囉

唔該晒巴打

黎緊去買料

最衰無得賜酒依邊

屌你去正刀買完同佢講加2舊砌埋機
然後過隔離食個老麥2個鐘後去拎好過啦

仲要比人慢慢砌 傻鳩黎既咩

手機打左我半粒鐘

好有心

真心講講得好有趣
如果以前電腦堂好似咁我應該拎滿分

不過你唔講我都唔知有咁多野係入邊

我對剪片接近一無所知
但其實佢地主要差別係個write 度
即係話file傳輸，解壓文件，裝game等等都有好大分別，咁我估做output關write speed事既都會有幾大分別

但正常用黎boot 機，開game依d淨read既就真係得1，2秒分別，大約10%但明明佢地read speed差成倍

正常你出到去會俾d sales轉晒你d料，有d係轉得okay，有d真係伏你唔識野昆你幫手清舊貨

如果俾人轉野可以post上黎俾其他巴打過目下或者索性企硬唔轉

我大約都明你講咩，唔該晒

聽朝再講解埋其他組件比你聽啦，眼訓了

主要貪食到3000mhz ram，打機順d
講真唔超既話cpu差個少少主頻差得幾多,k唔k又有乜所謂
不過7700其實都好熱，同唔超既k差唔多
有fd頂唔順換左個塔散

Hyper212打機70度 想轉水冷，但又未玩過，唔知咩牌子好用

corsair h110 v2

免費，仲要主動
你比屎忽佢玩呀

包埋另一種砌

樓主，認真，100蚊包買料整機加送上門

直接成部corsair one pro買咪得
岩晒你要求

or

跟悠二list砌

買隻27" 以上既4k moon 搞掂！

3000蚊你考慮下佢係咪你真朋友

假膠post特別多人理

3000蚊，你班fd都幾仆街喎

老老實實預期靠fd，不如自學自格價自砌仲實際

假膠 都咁多人真心

7700k 係光源 色溫 愈低愈白
睇你想要咩色

真膠定假膠？

200

請善用起底功能

7700k用212唔夠散熱的‘
利申:試過已轉了R1

少量補充
散熱器: 腎臟，運作(新陳代謝)會產生廢熱(代謝廢物)，必須排出否則會過熱(尿中毒)。必須

風扇: (入)口部，(出)下體，通過風(水)將廢熱(代謝廢物)排出。必須

RGB LED: 裝飾品，用黎整靚部電腦，正如D女仔鍾意著到好靚咁一樣。非必須

3000砌硬喉水冷啦...砌一砌3000發過豬頭

有錢真係好 拎一筆出黎就可以乜都唔識跟住fing晒佢叫人整到點點點

block啦

唔係既..
我得閒都好鐘意幫人砌
可以練下點砌

唔該輝夜絲打

雖然同我想表達既唔同

你好有創意,用人體對比電腦仲俾你諗到咁多
我都係試下去諗有冇更多咋，你都可以講下自己個版本

咁岩有讀過解剖學同生理學(利申:)

BTW樓主都潛左啦由佢沉啦

下 我收300都係包出LIST 砌機 裝WINDOWS 下次有1000蚊既不如益下小弟